原本準備同條女結婚但唔小心搞大左第二條女個肚

話說同現任女朋友一齊左幾年感情穩定
其實已經去到談婚論嫁嘅階段
咁前排識左第二條女然後上埋床
我認我衰一時貪玩
但冇諗過會搞大左人地個肚
我同佢講不如落左個b 去
錢方面我會負責
但佢覺得好殘忍唔想殺生
問我不如奉子承婚
如果香港係一夫多妻制
我絕對會娶曬佢地做我老婆
但香港男人有多個一個老婆係犯法
香港社會制度令我負唔到男人應負嘅責任
有冇巴打可以教下我點做

你慶幸冇搞大現任女朋友嗰肚

拿拿聲奉子成婚啦

唔好害曬兩個女仔

叫你女朋友同條女一齊拍拖
然後飛咗你條人渣

大波 樣靚既娶囉

個肚是你嗎？

女朋友成日話想結婚 但我冇真心鐘意過佢點算好

唔怕啦 你都無鐘意過佢 終於有機會同佢分手啦

咩叫唔小心?

呢d 先係真男人，根本係社會既錯
大左肚果個唔係處，飛啦

唔鐘意起埋一齊好快會離婚， 你諗清楚

佢話呢幾個月剩係同我扑過野

點先可以唔小心扑左野

唔記得8week定10week 個女人可以驗血 再用你d頭髮睇下你係咪bb爸爸

咁條女知唔知你有女朋友

兩個都唔知對方嘅存在

賴社會制度真好野
唔想養唔想負責任就認啦
賴三賴四唔肯面對成條廢柴咁

搞大人個肚仲大條道理
鄧個B慘 落又死 唔落跟個咁既老豆慘過死

垃圾

奉子成婚日後一定超多問題

檢下好d

真係好唔小心wo

社會錯

人講你就信，希望你唔係幫緊人埋單啦

賤

笑撚左，講到係社會錯令你負唔到責任

錯係錯在你呀，你個腦生係碌鳩到到呀，assume你有既話

一睇就知搵你祭旗

打官司告政府一夫一妻遺反人權

話想結婚果個先係依家俾我搞大左果個

癡線 啫係樓主一直一拖二 同緊兩條女拍拖

女朋友大左肚 但經手人不是我

相認未

大清律例幫到你
1970年前香港可以一夫多妻

又ff自己有囡

我都唔知原來佢有第二個男朋友
不過肯定佢條仔滿足唔到佢啦
如果唔係都唔洗走去識sp

放過現任la

其實有咩問題先? 就算唔係社會嘅錯
都係時代嘅錯
早五六十年前大把人有幾個老婆啦
我兩個算少
又唔見你話嗰啲人碌鳩生喺腦度

咁多頁常威仲未出場

根本兩個都唔會有好結果
原配你都冇晒感覺，結婚咪多個屋企人囉
另外果件，結完等離婚，咪害左個小朋友

下次扑嘢咪撚中出啦

其他國家都行緊一夫多妻制啦
咁都唔係香港制度有問題咩?

其實係你窮 大把有錢佬一夫多妻

使撚問咩 邊個大波 邊個外家有錢要邊個

唔小心嘅講句唔好意思咪得囉

希望樓主死全家啦

可能你都比人帽緊呢
Anyway,小朋友是無辜的

假膠

頂你星爆氣流產

第二個你當佢係乜？女友定sp?
做賤男分手唔理個bb如何？

女朋友同大肚女對奶分別咩cup?

早洩啩

兩個都娶？乜你咁偉大啊？
有冇問過你本身女朋友肯唔肯接受埋另一條女？
自己偷食仲可以大條道理賴社會制度

你肯定個肚係你

唔小心仆左條女？
樓主你D理由都幾好笑

你肯定係你搞大？

兩個一齊咪得，好似何雄燊咁
D仔女多到佢都唔記得

假膠永遠封鎖

真係咁鍾意第一個就唔會鍾意第二個 完

傳說中見肚即飛

有冇睇過school day?

你真名叫金城安定伊藤誠啊

希望樓主結咗婚之後先發現個肚唔係自己

中

唔係香港結婚咪得囉

無咩問題，建議你可以先同2邊女朋友交待下件事先，佢地都會明白係制度的錯

放心 第二條女肚入面個b都唔係你既 搵你做老襯咋

女朋友大左肚 但經手人不是我

係咪樓豬

唔係你既錯，係社會既錯

人性大自然係咁
人要順從大自然規律
天下男人必然犯下錯
社會嘅錯

你都係想我哋咁講啫

法例無規定搞大人個肚就要娶
而且都唔知個肚屬唔屬於你

可以唔結婚，都有兩個女朋友

你有無戴套先？

如果無 你就承擔返 自己責任
如果有 個仔未必係你

可以同本身條女結婚 再另外俾錢養便宜仔 直至佢成人 建議驗dna

真係笑到收唔到聲

樓主真男人便宜仔都敢要